安達人好嘢

聽到喺羅馬廣場有人唱do you hear the people sing

好似有個新社區主任成日幫啲街坊手同搞呢啲活動

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

大家今晚準時十點

推

見到